Дипломная работа по курсу «PHP/SQL: back-end разработка и базы данных».

Общее описание системы:
Система выполняет функции сервиса вопросов и ответов с клиентской частью и интерфейсом администратора.

Устройство системы:
Система построена по принципам MVC. Информация хранится в базе данных MySQL. Для вывода информации использовались средства шаблонизатора Twig версии 1.35.

Установка и запуск
Для запуска сервиса должен быть запущен файл index.php.
Должны быть также доступны:

./router/Router.php
./controller/
./model/
./view/
./template/
./css/styles.css
./autoload.php